想買canon 300d有咩要注意？

諗住買嚟做第一部單反

check清楚啦 睇下有無塵 應該都無一手架啦

入門級apsc單反=狗都唔屌

3000d定200d

注意現在年份

300d

假膠

300D 唔錯，600萬像素，用來出IG相夠晒用

記得買返黑色版，型好多

個價錢低都咩地步令你想買呢部03年嘅機

唔係好識單反野 但係想買部嚟玩下

記住CF卡唔好買多過2gb。試過買過張4gb唔知係咪太新完全用唔到。

部機burst 4張JPEG 要30秒寫入, 呢個使用體驗真係好咩?
細容量CF一早絕種

正野黎 估唔到而家d數碼相機已經可以媲美菲林相機 遲d數碼相機應該會變主流

活清影緊相個陣
你班傻仔仲未介奶

幾正

我唔識影相

用黎影ae110

係